「超緊急，求FC」文宣組被藍絲大起底！Report呢個TG immediately.！

文宣組被大起底😭😭😭😭

唔該大家快d幫手FC / report 呢個藍絲起底組🙏🙏🙏

急推

請手足盡快FC / report🙏🙏🙏

Report左

612 721 811

借post
一句講晒 9月1 - 2 機場見

push

求其加幾張相入去幫唔幫到手？

ReportED

麻煩手足盡快FC/report

推左先

Push

點解會比人起左

推

冷處理呀，講左幾耐唔好同佢宣傳

除左report仲有咩可以做到

所以就話, 玩呢D, 要用太空卡登入.

係囉
全部都private哂

推 用tg記得保護自己 啲private較哂nobody

講左咁耐都咁唔小心，比人咁搞法好心痛呀大佬

老屈多過真
唔洗理佢

「等double check」有group主表示已知此group，相入面嘅係手足，但唔係文宣組人

保護手足，麻煩report。

但cap出黎既相都無電話no.同email

#緊急 #起底channel

麻煩大家幫手REPORT以上channel

另外呼籲文宣、物資、前線、FIRST-AID，切勿向任何人透露自己身份⚠️

轉用呢個share

我明，咁任人點相都唔係好野啦

大大力推

Reported

Tg用自己電話唔用太空卡開帳入抗爭公海嘅都會俾大陸起到底
Nobody係無用的
佢入晒全港嘅電話再入group就見到個講左啲乜

721 811

Pls help

識其中一個人
人名等等既資料係錯
只係有人見到相就po上去

完全冇證據喺到老屈

證據係邊
係到老屈

求其幾張相就話係，我夠可以po 689 d相啦

咁易起既話 老豆搵仔就唔會仲玩緊啦

推 reported

reported

up

仆街急推

是但key相就係？ 藍絲

一張相，同埋個Facebook，乜嘢關連都冇，點解可以話係佢哋？

冷處理，由得佢自high啦

已report

Done

整張圖就係？樓豬同藍絲一樣冇腦

推推推

冷處理啊

已Report

出面有po已經講左大部分係老屈

老屈 = 心理恐慌

為什麼現在才起到 唔一早起到？

有無 IT撚指教一下？

睇D名併音,有D似係鳩估.係咪果個人都成問題.

會唔會有人join然後瘋狂貼血腥照，違規照，有人就停檢舉

去推

Push 612 721 811 820

唔理，照report

文宣圖放上來可能仲安全過用tg。始終tg果個入全部電話no漏洞真係好煩。其實仲有冇d其他即時通訊二具係唔使用電話做registration?

是撚但搵啲學生會成員老屈就做到啦依啲
冷處理啦

善用不推文回復

求其上網搵幾個facebook 就話係佢

唔好弱智啦 假野黎 特登製造白色恐怖咋

今朝見個gp好少人
連登出咗幾個po
推上熱門之後就多咗好多人
講咗好多次冷處理
report完可以開多個
推黎做咩

推
一齊report

有咩證據 佢9up都得啦 求其搵條友就話係呢個tg user

不如大家fb d相全部set只有自己睇

推😭

電話都無
擺明老屈

report 左

pish

如果有被起底人士被騷擾，記得保存證據！係好好嘅彈藥
如果律政司charge 老豆搵仔，可以擺呢單野上黎
被人起底唔好怯，d文宣好正路！

入面其中一張文宣係朋友整既，但佢起個條友都唔岩既 似求期起多d

Pish

Reported 721 811

咁都無200000個簽名？

已report
善用不推post回覆，低調低調

笑死人咩
又幾位tg user我識嘅
但真人唔係佢

冷靜啲啦 肯去思考下就發覺根本就係左貼右拼 9up唔洗本

其實cap左既話你點report 都無用
佢可以開過個
可以用第二個途徑攪你
所以最好就唔理佢...一概唔認
佢話係就係？

應該tg 連左電話no. 跟手比識既人篤灰

D廢老冇野做求其search d冇set到 private嘅手足咋馬？唔洗太緊張，冇set野的話好易搵

推！

支持

「千字文」毋忘初衷，我「反思」故我在

reported!!

[821]教大家Telegram, ig, fb, whatsapp etc點樣真正隱藏自己身份！！！

唔好再幫人宣傳得唔得？

入面啲巴絲都set晒private，好明顯比人督灰

有時間report不如幫手宣傳：
823 人鏈
824 觀塘區議員遊行
825 葵青區遊行
831 民陣大遊行

義士會唔會考慮買海外SIM卡？

個運動都未正式進入更高既層次，而家唔係熱身嚟架渣咩

錯POST

而家無證無據
如果FC咪仲衰

琴日開始report到今日仲未收皮

Reported 推